發展商 sales officer

第一次出post,
想問下如果由發展商leasing(4大，升左職1年)跳去sales officer (非4大)通常人工有幾多，使唔使由低做起呢～
其實sale officer 同leasing officer 邊個前景比較好 thxx

Leasing 間鋪唔會走, sales 冇樓買嘅時候就準備執包袱
睇你要咩

咁多年來又從來未見過發展商冇樓賣嘅
1999 2003 2009一樣有新盤推出
不過樓主講嘅問題我都有興趣知
自己做leasing 都識啲行家做leasing
Sales真係完全唔識其他人做

你識 RPFSO 先有機
唔識就真係低做起 aso 之類

4大 leasing 穩陣有乜唔好 係冇乜bouns 啫

聽講sales 比較自由，升職前景人工bonus 都比較好？

另外想問問如果resi, office, retail leasing其實邊個比較好

發展商 sales 有自由 ？ 你要乜嘢自由 仲有睇你咩grade
Bonus 較好就多數係

間間唔同
睇公司有冇俾心機做leasing
有做promotion 有俾錢做靚個場
eg 李+成D場 同新紅雞D場既分別
Res leasing 我覺得最差

升職呢 去二線/ 中資 快啲 你話你4大 你睇下你地個sales dept 有幾多人先

除非你又surveyor 又rpfso 識哂 又識sales admin / legal / cs backup 乜都得

點解二線/中資升得快？其實都係入行2-3年，本身resi,無需咩技巧就可以入行，做黎做去都係咁。做做下睇到人sales 比較多野學，又好似唔使跑數，應該好有趣。

人少 多野做 多機會 咁都唔升 ？
但二線中資請得多數有經驗 除非入面真係多野做到要細位
發展商sales係唔洗跑 但都要交數 賣到野 不過唔多關低層事

住宅真係不宜長做

想問樓主bba fresh grad易唔易入行leasing?
之前報過無回音

基本上個個fg入到既都做過兩三間大集團intern
然後cv吹到好有關係咁

咁睇黎以前睇連登話leasing assistant成日白紙都請係fake

冇地產ft exp=白紙

可唔可以講下原因，做邊個leasing比較好

其實都係睇機遇

下下用萬能key睇機遇答
上LinkedIn睇下近十年入行既係咩背景都知咩事
樓上位巴打5月就出post到依家都未入到行就知咩事（可能見工都冇得見）

可能大部分都要睇經驗，不過我識人白紙都入到

你講得好岩，所以retail 同office 好難入，當初就係入唔到先轉去resi

仲有近幾年多左好人讀完partime surveyor 轉行做地產

想知樓主最後入唔入到sales？我都有興趣想轉去sales dept